解決香港房屋問題其實唔難

將全部樓同地強制收返嚟，再平均分配，然後禁止任何相關交易
分配方面，靚啲嘅樓同地就分俾啲無產階級，低質嗰啲就俾啲上流人士

冇市場，就冇短缺，冇短缺就冇高樓價
搞掂

你又幾叻啵

你收返全部公屋 再重新派過已經有7成港人上到樓

反抗嘅就批鬥佢
批死佢之後再分佢啲地

公屋仔咪ff啦

私樓sor

咁我寧願要市場調節